[
    {
        "randomId": 570
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze inyuma nibonamo imbere",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Umuheto n'umwambi",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Kwirebera mu kirahuri",
            "correct_answer": "Kwirebera mu kirahuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Karatemba shyashyari",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_3": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kabutindi yantuye intango atari busomeho",
            "option_1": "Umwumba w'insina",
            "option_2": "Umurozi",
            "option_3": "Agacaca",
            "option_4": "Imirizo y'imbeba",
            "correct_answer": "Umurozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mvuye aha nta iminopfu ndinda ngera aho nshaka",
            "option_1": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_2": "Umutego",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "correct_answer": "Isakamburira ry'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Fata Intorezo mfate indi tujye kwasa ibitaswa",
            "option_1": "Urutare",
            "option_2": "Insina; amateke",
            "option_3": "Sone yo ku irembo",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyiramakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inkuba ikubita ikwerekejeho umugongo",
            "option_1": "Umwijima n'urumuri",
            "option_2": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_3": "Umuheto",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Umuheto"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inyabutatu yagiye kwenda inyabutanu kwa mirongo itanu",
            "option_1": "Umugezi",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Ibiganza",
            "option_4": "Imyenge y'inzu",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Akamanimbanimba,ingoma zo kwa Magagi zivuga zinihira",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Umwijima n'urumuri",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera uruhehe rudatokorwa",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Sida",
            "option_3": "Intare",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Sida"
        }
    }
]